[識First Aid既入黎] 搽緊既係"碘酒"定"血醬"

原post:

我就覺得係碘酒啦, 班藍絲就走去老屈人係扮野
又係到放流料屈9人
究竟佢地係冇常識呀? 定冇見過碘酒?

我覺得清唔清楚唔緊係，反正係藍既唔會信你，係正中立既又睇唔清枝野係咩

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

紫雲膏

家中兩老已深信